突發 國難五金Facebook page冇埋

仲唔係身有屎？

出賣手足正仆街

國安

人血饅頭 仆街死

冇一個信得過

推

唔夠突發

跟得唔貼sor